[PC] 有冇歐洲巴打入黎Discord一齊打機

歡迎大家一齊入黎打機/吹水
玩咩Game都會有人同你玩只要你肯出聲
不過主要都係玩R6/CSGO/APEX/LOL
仲有幾個垃圾Streamer

非洲得唔得？

實得架 如果你真係係非洲

有條友把聲好似達哥

打機都打到好似達哥咁

裹面有個絲打幾正

我都覺